爸爸我係人類嗎？

口德 -100